好想同瑛妹一齊瘋狂玩遊戲...

包剪揼 包剪揼

邊個輸就要剝光豬

剪你啊

每晚都玩緊 同佢

隨便玩...

你只能FF

我玩謝佢

仲以為第二個英妹

我就日日玩
你就日日睇我玩

依個都係瑛妹

我玩臭佢

呢個瑛姨

21歲點姨

呢個先係瑛妹
你果個牙姨來

最多咪瑛姐

好賤呀你
我呵護住咁玩

死色狗..暴露本性..

我先最rebest佢

體力流失=玩謝

南哥！

精x流出...

啫妹講啲咁嘅嘢⋯⋯

以為張元英

你地教壞....

太失望

佢都係瑛妹

那來的鬼

精力流出

我冇份的..

唔好俾佢分化到...

都係彩瑛好

你有份...

體內x出..

圓瑛係贏好多喎

你好壞

NANI??????????

你係好哥哥...

體內輸出

鬼知咩

講明先我唔會讓佢

喔啦喔啦喔啦

好波！！

Ko呢哇

公平咩?

腥花

世界！

白金之星

我驚我玩玩下唔小心揼佢...

我驚我玩玩下唔小心kiss佢...

南哥公道！